點解天父要跣鳩許志安一鑊?

🤔🙄

Sxmmi: 唔係跣佢一鑊，呢個係全能嘅天父俾我同repaired Andy呢段婚姻關係嘅一個考驗。
撐過咗我哋嘅愛會更深，婚姻會更美滿。
跟我返一次教會，我同你分享多D吖❤️

🤔

依個係神既考驗黎！天父做野唔駛你教！

如果無左天父跣許志安一獲，神父，你失業啦

老鼠安 ： 早排天父報夢叫我咁做嫁，其實我你應天父要求考驗阿mi，如果佢冇真誠原諒我即係質疑天父。